# Git und Git in der Cloud
- Vortrag im Rahmen einer Halbtagesveranstaltung an der ETH
    - CAS ETH ARC Digital - Alumni+
    - 6. September 2019 ETH Zürich, Campus Hönggerberg
- Vortrag Git und Git in der Cloud
    - Bernd Hahnebach
    - Garan Sonsat